<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script>function neighbourhoodHighlight(params) {
  // console.log("in nieghbourhoodhighlight");
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // originalNodes = JSON.parse(JSON.stringify(allNodes));
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    highlightActive = true;
    var i, j;
    var selectedNode = params.nodes[0];
    var degrees = 2;

    // mark all nodes as hard to read.
    for (let nodeId in allNodes) {
      // nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
      allNodes[nodeId].color = "rgba(200,200,200,0.5)";
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }
    var connectedNodes = network.getConnectedNodes(selectedNode);
    var allConnectedNodes = [];

    // get the second degree nodes
    for (i = 1; i < degrees; i++) {
      for (j = 0; j < connectedNodes.length; j++) {
        allConnectedNodes = allConnectedNodes.concat(
          network.getConnectedNodes(connectedNodes[j])
        );
      }
    }

    // all second degree nodes get a different color and their label back
    for (i = 0; i < allConnectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "pink";
      allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "rgba(150,150,150,0.75)";
      if (allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[allConnectedNodes[i]].label =
          allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // all first degree nodes get their own color and their label back
    for (i = 0; i < connectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[connectedNodes[i]].color = undefined;
      allNodes[connectedNodes[i]].color = nodeColors[connectedNodes[i]];
      if (allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[connectedNodes[i]].label =
          allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // the main node gets its own color and its label back.
    // allNodes[selectedNode].color = undefined;
    allNodes[selectedNode].color = nodeColors[selectedNode];
    if (allNodes[selectedNode].hiddenLabel !== undefined) {
      allNodes[selectedNode].label = allNodes[selectedNode].hiddenLabel;
      allNodes[selectedNode].hiddenLabel = undefined;
    }
  } else if (highlightActive === true) {
    // console.log("highlightActive was true");
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      // allNodes[nodeId].color = "purple";
      allNodes[nodeId].color = nodeColors[nodeId];
      // delete allNodes[nodeId].color;
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].hiddenLabel;
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = undefined;
      }
    }
    highlightActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    // console.log("Nothing was selected");
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        // allNodes[nodeId].color = {};
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function filterHighlight(params) {
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    filterActive = true;
    let selectedNodes = params.nodes;

    // hiding all nodes and saving the label
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = true;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].savedLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }

    for (let i=0; i < selectedNodes.length; i++) {
      allNodes[selectedNodes[i]].hidden = false;
      if (allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[selectedNodes[i]].label = allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel;
        allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel = undefined;
      }
    }

  } else if (filterActive === true) {
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = false;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].savedLabel;
        allNodes[nodeId].savedLabel = undefined;
      }
    }
    filterActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function selectNode(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  neighbourhoodHighlight({ nodes: nodes });
  return nodes;
}

function selectNodes(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  filterHighlight({nodes: nodes});
  return nodes;
}

function highlightFilter(filter) {
  let selectedNodes = []
  let selectedProp = filter['property']
  if (filter['item'] === 'node') {
    let allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes[nodeId][selectedProp] && filter['value'].includes((allNodes[nodeId][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(nodeId)
      }
    }
  }
  else if (filter['item'] === 'edge'){
    let allEdges = edges.get({returnType: 'object'});
    // check if the selected property exists for selected edge and select the nodes connected to the edge
    for (let edge in allEdges) {
      if (allEdges[edge][selectedProp] && filter['value'].includes((allEdges[edge][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['from'])
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['to'])
      }
    }
  }
  selectNodes(selectedNodes)
}</script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
            
            
            
            
            
                <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/tom-select/2.0.0-rc.4/css/tom-select.min.css" integrity="sha512-43fHB3GLgZfz8QXl1RPQ8O66oIgv3po9cJ5erMt1c4QISq9dYb195T3vr5ImnJPXuVroKcGBPXBFKETW8jrPNQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
                <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/tom-select/2.0.0-rc.4/js/tom-select.complete.js" integrity="sha512-jeF9CfnvzDiw9G9xiksVjxR2lib44Gnovvkv+3CgCG6NXCD4gqlA5nDAVW5WjpA+i+/zKsUWV5xNEbW1X/HH0Q==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            

        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 900px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 900px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             
             #config {
                 float: left;
                 width: 400px;
                 height: 600px;
             }
             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
                <div id="select-menu" class="card-header">
                    <div class="row no-gutters">
                        <div class="col-10 pb-2">
                            <select
                            class="form-select"
                            aria-label="Default select example"
                            onchange="selectNode([value]);"
                            id="select-node"
                            placeholder="Select node..."
                            >
                                <option selected>Select a Node by ID</option>
                                
                                    <option value="ailton da silva filho">ailton da silva filho</option>
                                
                                    <option value="ana thalita da silva">ana thalita da silva</option>
                                
                                    <option value="assistant or subordinate">assistant or subordinate</option>
                                
                                    <option value="carlos andré dos santos">carlos andré dos santos</option>
                                
                                    <option value="chief executive officer (ceo) or managing director">chief executive officer (ceo) or managing director</option>
                                
                                    <option value="coroa">coroa</option>
                                
                                    <option value="denilson ferreira barbosa">denilson ferreira barbosa</option>
                                
                                    <option value="employer or company">employer or company</option>
                                
                                    <option value="favela dandara">favela dandara</option>
                                
                                    <option value="founder, owner, or partner">founder, owner, or partner</option>
                                
                                    <option value="gemeos">gemeos</option>
                                
                                    <option value="jadilson ferreira barbosa">jadilson ferreira barbosa</option>
                                
                                    <option value="jessica tammyres viana leite">jessica tammyres viana leite</option>
                                
                                    <option value="josé ronaldo da silva santos">josé ronaldo da silva santos</option>
                                
                                    <option value="leonardo da silva santos rodrigues">leonardo da silva santos rodrigues</option>
                                
                                    <option value="levada e prado">levada e prado</option>
                                
                                    <option value="marechal deodoro">marechal deodoro</option>
                                
                                    <option value="massagueira - marechal deodoro">massagueira - marechal deodoro</option>
                                
                                    <option value="massagueira/marechal deodoro">massagueira/marechal deodoro</option>
                                
                                    <option value="maxwell horácio dos santos">maxwell horácio dos santos</option>
                                
                                    <option value="michel emerson da silva">michel emerson da silva</option>
                                
                                    <option value="nayran araújo guerreiro de jesus">nayran araújo guerreiro de jesus</option>
                                
                                    <option value="ni">ni</option>
                                
                                    <option value="residential area or neighborhood">residential area or neighborhood</option>
                                
                                    <option value="rogemerson silva dos santos">rogemerson silva dos santos</option>
                                
                                    <option value="taniel bezerra da silva">taniel bezerra da silva</option>
                                
                                    <option value="vergel do lago, levada e ponta grossa">vergel do lago, levada e ponta grossa</option>
                                
                                    <option value="al">al</option>
                                
                                    <option value="maceió e joaquim gomes">maceió e joaquim gomes</option>
                                
                                    <option value="alex bruno soares de mendonca">alex bruno soares de mendonca</option>
                                
                                    <option value="bairro taperaguá - marechal deodoro">bairro taperaguá - marechal deodoro</option>
                                
                                    <option value="chacal">chacal</option>
                                
                                    <option value="chefe/líder">chefe/líder</option>
                                
                                    <option value="claudemir lucas peixoto venâncio">claudemir lucas peixoto venâncio</option>
                                
                                    <option value="clima bom">clima bom</option>
                                
                                    <option value="conjunto village campestre ii">conjunto village campestre ii</option>
                                
                                    <option value="david dos santos pereira">david dos santos pereira</option>
                                
                                    <option value="escadinha (virgem dos pobres i)">escadinha (virgem dos pobres i)</option>
                                
                                    <option value="fabiano da silva oliveira">fabiano da silva oliveira</option>
                                
                                    <option value="gerente">gerente</option>
                                
                                    <option value="gilvanderson da silva berto dos santos">gilvanderson da silva berto dos santos</option>
                                
                                    <option value="gringo">gringo</option>
                                
                                    <option value="jardineira e adjascencias">jardineira e adjascencias</option>
                                
                                    <option value="jefferson da silva santos">jefferson da silva santos</option>
                                
                                    <option value="jonatan david da silva costa">jonatan david da silva costa</option>
                                
                                    <option value="jose lucas de almeida santos">jose lucas de almeida santos</option>
                                
                                    <option value="leleco">leleco</option>
                                
                                    <option value="levada, virgem dos pobres i, ii e iii">levada, virgem dos pobres i, ii e iii</option>
                                
                                    <option value="luan matheus de almeida santos">luan matheus de almeida santos</option>
                                
                                    <option value="maria esanikessia pereira de souza">maria esanikessia pereira de souza</option>
                                
                                    <option value="marlen cabral">marlen cabral</option>
                                
                                    <option value="paulo victor pereira">paulo victor pereira</option>
                                
                                    <option value="pcc">pcc</option>
                                
                                    <option value="por todo clima bom">por todo clima bom</option>
                                
                                    <option value="renato emanuel de melo">renato emanuel de melo</option>
                                
                                    <option value="rua santo antonio">rua santo antonio</option>
                                
                                    <option value="tarlisson de araujo silva santos">tarlisson de araujo silva santos</option>
                                
                                    <option value="village campestre">village campestre</option>
                                
                                    <option value="alexandre verçosa dos santos junior">alexandre verçosa dos santos junior</option>
                                
                                    <option value="panela">panela</option>
                                
                                    <option value="alisson da silva ramos">alisson da silva ramos</option>
                                
                                    <option value="gibi">gibi</option>
                                
                                    <option value="alto de são marcos">alto de são marcos</option>
                                
                                    <option value="barra de são miguel">barra de são miguel</option>
                                
                                    <option value="jailson de farías">jailson de farías</option>
                                
                                    <option value="lucas ronaldo vicente ferreira dos santos">lucas ronaldo vicente ferreira dos santos</option>
                                
                                    <option value="paulo sérgio marques filho">paulo sérgio marques filho</option>
                                
                                    <option value="silvestre santos da silva">silvestre santos da silva</option>
                                
                                    <option value="anderson rodrigo da silva souza">anderson rodrigo da silva souza</option>
                                
                                    <option value="de boa e gringo">de boa e gringo</option>
                                
                                    <option value="lucas antônio farias lima">lucas antônio farias lima</option>
                                
                                    <option value="lukinhas">lukinhas</option>
                                
                                    <option value="arabidala rodrigues da silva">arabidala rodrigues da silva</option>
                                
                                    <option value="bidalá">bidalá</option>
                                
                                    <option value="charles miller galvão cavaleiro">charles miller galvão cavaleiro</option>
                                
                                    <option value="cv">cv</option>
                                
                                    <option value="maria jose galvão cavaleiro">maria jose galvão cavaleiro</option>
                                
                                    <option value="olivaval rozendo da silva filho">olivaval rozendo da silva filho</option>
                                
                                    <option value="belô matador">belô matador</option>
                                
                                    <option value="chapa">chapa</option>
                                
                                    <option value="coruripe-al">coruripe-al</option>
                                
                                    <option value="josé cláudio da silva filho">josé cláudio da silva filho</option>
                                
                                    <option value="josé nunes">josé nunes</option>
                                
                                    <option value="josé venâncio da conceição ramalho">josé venâncio da conceição ramalho</option>
                                
                                    <option value="maksuel cosmo dos santos silva">maksuel cosmo dos santos silva</option>
                                
                                    <option value="massageira">massageira</option>
                                
                                    <option value="ninho rafamé">ninho rafamé</option>
                                
                                    <option value="quilombo">quilombo</option>
                                
                                    <option value="ratao ou china">ratao ou china</option>
                                
                                    <option value="renandso reynaldo queiroz">renandso reynaldo queiroz</option>
                                
                                    <option value="taiane regina da silva">taiane regina da silva</option>
                                
                                    <option value="tesouro">tesouro</option>
                                
                                    <option value="thay">thay</option>
                                
                                    <option value="thaíron maxuél ferreira da silva">thaíron maxuél ferreira da silva</option>
                                
                                    <option value="tubarão/tubarão da vm/ tubarão da vm 03">tubarão/tubarão da vm/ tubarão da vm 03</option>
                                
                                    <option value="vaquejiro">vaquejiro</option>
                                
                                    <option value="x-x-x-x">x-x-x-x</option>
                                
                                    <option value="braço direito">braço direito</option>
                                
                                    <option value="givaldo barbosa de frança">givaldo barbosa de frança</option>
                                
                                    <option value="josé emerson da silva">josé emerson da silva</option>
                                
                                    <option value="kayo nascimento de magalhães">kayo nascimento de magalhães</option>
                                
                                    <option value="josé mariano dos santos">josé mariano dos santos</option>
                                
                                    <option value="breno gomes de oliveira">breno gomes de oliveira</option>
                                
                                    <option value="lima">lima</option>
                                
                                    <option value="cabelo">cabelo</option>
                                
                                    <option value="marcel josé da silva">marcel josé da silva</option>
                                
                                    <option value="cabra">cabra</option>
                                
                                    <option value="caiuo gabriel dos santos silva">caiuo gabriel dos santos silva</option>
                                
                                    <option value="carlos daniel felix da silva">carlos daniel felix da silva</option>
                                
                                    <option value="gabriel gomes da silva">gabriel gomes da silva</option>
                                
                                    <option value="josé igor da conceição">josé igor da conceição</option>
                                
                                    <option value="joão leão">joão leão</option>
                                
                                    <option value="leanderson de araújo nunes">leanderson de araújo nunes</option>
                                
                                    <option value="melquisedeck estevão dos santos">melquisedeck estevão dos santos</option>
                                
                                    <option value="tabaileiro">tabaileiro</option>
                                
                                    <option value="taisa maria da silva santos">taisa maria da silva santos</option>
                                
                                    <option value="wilson luiz dos santos da silva">wilson luiz dos santos da silva</option>
                                
                                    <option value="china">china</option>
                                
                                    <option value="everaldo alexandre da silva filho">everaldo alexandre da silva filho</option>
                                
                                    <option value="chita">chita</option>
                                
                                    <option value="juvenal da silva">juvenal da silva</option>
                                
                                    <option value="cleiton primeiro dos santos">cleiton primeiro dos santos</option>
                                
                                    <option value="tuita">tuita</option>
                                
                                    <option value="cleiton tiago sérgio da silva">cleiton tiago sérgio da silva</option>
                                
                                    <option value="clima bom, rosane collor">clima bom, rosane collor</option>
                                
                                    <option value="clima bom/fronteira">clima bom/fronteira</option>
                                
                                    <option value="d.n.rodrigues">d.n.rodrigues</option>
                                
                                    <option value="lucila toledo">lucila toledo</option>
                                
                                    <option value="das trevas">das trevas</option>
                                
                                    <option value="henrique firmino da silva">henrique firmino da silva</option>
                                
                                    <option value="derivaldo da silva santos">derivaldo da silva santos</option>
                                
                                    <option value="grota do cigano">grota do cigano</option>
                                
                                    <option value="eduardo henrique gomes da silva">eduardo henrique gomes da silva</option>
                                
                                    <option value="jefferson thyagó viana leite">jefferson thyagó viana leite</option>
                                
                                    <option value="everton firmino da silva">everton firmino da silva</option>
                                
                                    <option value="foleu">foleu</option>
                                
                                    <option value="fabiano da silva pereira">fabiano da silva pereira</option>
                                
                                    <option value="ninho da cical">ninho da cical</option>
                                
                                    <option value="fagner tawan dionízio da silva de lima">fagner tawan dionízio da silva de lima</option>
                                
                                    <option value="tawan">tawan</option>
                                
                                    <option value="fantasma ou piu piu">fantasma ou piu piu</option>
                                
                                    <option value="marcelo laurentino dos santos">marcelo laurentino dos santos</option>
                                
                                    <option value="gasparzinho e galeguinho do cadoz">gasparzinho e galeguinho do cadoz</option>
                                
                                    <option value="jedeson gomes dos santos">jedeson gomes dos santos</option>
                                
                                    <option value="gilvan inácio da silva">gilvan inácio da silva</option>
                                
                                    <option value="van, coroa e careca">van, coroa e careca</option>
                                
                                    <option value="gilvanio marcos oliveira santos">gilvanio marcos oliveira santos</option>
                                
                                    <option value="grota do cigano/ porto de pedras">grota do cigano/ porto de pedras</option>
                                
                                    <option value="josé erivaldo da paz">josé erivaldo da paz</option>
                                
                                    <option value="lucas manoel da silva">lucas manoel da silva</option>
                                
                                    <option value="maceió i">maceió i</option>
                                
                                    <option value="matheus silva cândido de melo">matheus silva cândido de melo</option>
                                
                                    <option value="nem catenga / jovem">nem catenga / jovem</option>
                                
                                    <option value="projeto">projeto</option>
                                
                                    <option value="quinzinho">quinzinho</option>
                                
                                    <option value="tatiane dos santos faustino">tatiane dos santos faustino</option>
                                
                                    <option value="teteu/tartaruga">teteu/tartaruga</option>
                                
                                    <option value="victor emanuel oliveira dos santos">victor emanuel oliveira dos santos</option>
                                
                                    <option value="virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjacências">virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjacências</option>
                                
                                    <option value="vulgo da cruz">vulgo da cruz</option>
                                
                                    <option value="índio">índio</option>
                                
                                    <option value="iel">iel</option>
                                
                                    <option value="jose fernando de oliveira leite">jose fernando de oliveira leite</option>
                                
                                    <option value="jose maciel silva de oliveira">jose maciel silva de oliveira</option>
                                
                                    <option value="manchinha">manchinha</option>
                                
                                    <option value="jackson da silva">jackson da silva</option>
                                
                                    <option value="caco ou kakó">caco ou kakó</option>
                                
                                    <option value="jailson tavares de lima">jailson tavares de lima</option>
                                
                                    <option value="tráfico de drogas na região de novo linho, campeestre, colônia leopoldina e flexeiras/al">tráfico de drogas na região de novo linho, campeestre, colônia leopoldina e flexeiras/al</option>
                                
                                    <option value="jerlysson gomes dos santos">jerlysson gomes dos santos</option>
                                
                                    <option value="novinho">novinho</option>
                                
                                    <option value="jonathan da silva lima">jonathan da silva lima</option>
                                
                                    <option value="novato">novato</option>
                                
                                    <option value="jordan tavares de lima">jordan tavares de lima</option>
                                
                                    <option value="atualmente encontra-se na cidade de novo linho/al, controlando o tráfico nestes municípios.">atualmente encontra-se na cidade de novo linho/al, controlando o tráfico nestes municípios.</option>
                                
                                    <option value="josé ricardo simião lins">josé ricardo simião lins</option>
                                
                                    <option value="ricardo marchante">ricardo marchante</option>
                                
                                    <option value="kayo nascemento de magalhães">kayo nascemento de magalhães</option>
                                
                                    <option value="cabra/99/rafinha">cabra/99/rafinha</option>
                                
                                    <option value="lucas daniel da silva fernandes">lucas daniel da silva fernandes</option>
                                
                                    <option value="luciano da silva pereira">luciano da silva pereira</option>
                                
                                    <option value="marechal deodoró">marechal deodoró</option>
                                
                                    <option value="maico douglas; gaspar; ">maico douglas; gaspar; </option>
                                
                                    <option value="michael douglas de souza santos">michael douglas de souza santos</option>
                                
                                    <option value="sandavid lourenço da silva">sandavid lourenço da silva</option>
                                
                                    <option value="vicosa">vicosa</option>
                                
                                    <option value="paulo dos santos">paulo dos santos</option>
                                
                                    <option value="bara de são miguel">bara de são miguel</option>
                                
                                    <option value="pedro do amaral montenegro">pedro do amaral montenegro</option>
                                
                                    <option value="loteamento cascaduria">loteamento cascaduria</option>
                                
                                    <option value="virgem dos pobres i">virgem dos pobres i</option>
                                
                                    <option value="virgem dos pobres i, ii e ii">virgem dos pobres i, ii e ii</option>
                                
                            </select>
                        </div>
                        <div class="col-2 pb-2">
                            <button type="button" class="btn btn-primary btn-block" onclick="neighbourhoodHighlight({nodes: []});">Reset Selection</button>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        
            <div id="config"></div>
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              
                  new TomSelect("#select-node",{
                      create: false,
                      sortField: {
                          field: "text",
                          direction: "asc"
                      }
                  });
              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 1, "id": "ailton da silva filho", "label": "ailton da silva filho", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "ana thalita da silva", "label": "ana thalita da silva", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "assistant or subordinate", "label": "assistant or subordinate", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "carlos andr\u00e9 dos santos", "label": "carlos andr\u00e9 dos santos", "shape": "dot", "size": 51}, {"group": 1, "id": "chief executive officer (ceo) or managing director", "label": "chief executive officer (ceo) or managing director", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "coroa", "label": "coroa", "shape": "dot", "size": 16}, {"group": 1, "id": "denilson ferreira barbosa", "label": "denilson ferreira barbosa", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "employer or company", "label": "employer or company", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "favela dandara", "label": "favela dandara", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "founder, owner, or partner", "label": "founder, owner, or partner", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "gemeos", "label": "gemeos", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "jadilson ferreira barbosa", "label": "jadilson ferreira barbosa", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "jessica tammyres viana leite", "label": "jessica tammyres viana leite", "shape": "dot", "size": 16}, {"group": 1, "id": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "label": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "shape": "dot", "size": 16}, {"group": 1, "id": "leonardo da silva santos rodrigues", "label": "leonardo da silva santos rodrigues", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "levada e prado", "label": "levada e prado", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "marechal deodoro", "label": "marechal deodoro", "shape": "dot", "size": 31}, {"group": 1, "id": "massagueira - marechal deodoro", "label": "massagueira - marechal deodoro", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "massagueira/marechal deodoro", "label": "massagueira/marechal deodoro", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "label": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "michel emerson da silva", "label": "michel emerson da silva", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "label": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "shape": "dot", "size": 16}, {"group": 1, "id": "ni", "label": "ni", "shape": "dot", "size": 34}, {"group": 1, "id": "residential area or neighborhood", "label": "residential area or neighborhood", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "rogemerson silva dos santos", "label": "rogemerson silva dos santos", "shape": "dot", "size": 15}, {"group": 1, "id": "taniel bezerra da silva", "label": "taniel bezerra da silva", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 1, "id": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "label": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "shape": "dot", "size": 16}, {"group": 2, "id": "al", "label": "al", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 2, "id": "macei\u00f3 e joaquim gomes", "label": "macei\u00f3 e joaquim gomes", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 3, "id": "alex bruno soares de mendonca", "label": "alex bruno soares de mendonca", "shape": "dot", "size": 28}, {"group": 3, "id": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "label": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "chacal", "label": "chacal", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "chefe/l\u00edder", "label": "chefe/l\u00edder", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "label": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "clima bom", "label": "clima bom", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "conjunto village campestre ii", "label": "conjunto village campestre ii", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 3, "id": "david dos santos pereira", "label": "david dos santos pereira", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "escadinha (virgem dos pobres i)", "label": "escadinha (virgem dos pobres i)", "shape": "dot", "size": 27}, {"group": 3, "id": "fabiano da silva oliveira", "label": "fabiano da silva oliveira", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "gerente", "label": "gerente", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "gilvanderson da silva berto dos santos", "label": "gilvanderson da silva berto dos santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "gringo", "label": "gringo", "shape": "dot", "size": 27}, {"group": 3, "id": "jardineira e adjascencias", "label": "jardineira e adjascencias", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "jefferson da silva santos", "label": "jefferson da silva santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "jonatan david da silva costa", "label": "jonatan david da silva costa", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "jose lucas de almeida santos", "label": "jose lucas de almeida santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "leleco", "label": "leleco", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "label": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 3, "id": "luan matheus de almeida santos", "label": "luan matheus de almeida santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "maria esanikessia pereira de souza", "label": "maria esanikessia pereira de souza", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "marlen cabral", "label": "marlen cabral", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "paulo victor pereira", "label": "paulo victor pereira", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "pcc", "label": "pcc", "shape": "dot", "size": 30}, {"group": 3, "id": "por todo clima bom", "label": "por todo clima bom", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "renato emanuel de melo", "label": "renato emanuel de melo", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "rua santo antonio", "label": "rua santo antonio", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "tarlisson de araujo silva santos", "label": "tarlisson de araujo silva santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "village campestre", "label": "village campestre", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 3, "id": "alexandre ver\u00e7osa dos santos junior", "label": "alexandre ver\u00e7osa dos santos junior", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "panela", "label": "panela", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "alisson da silva ramos", "label": "alisson da silva ramos", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "gibi", "label": "gibi", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 1, "id": "alto de s\u00e3o marcos", "label": "alto de s\u00e3o marcos", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "barra de s\u00e3o miguel", "label": "barra de s\u00e3o miguel", "shape": "dot", "size": 25}, {"group": 1, "id": "jailson de far\u00edas", "label": "jailson de far\u00edas", "shape": "dot", "size": 25}, {"group": 1, "id": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "label": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "shape": "dot", "size": 25}, {"group": 1, "id": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "label": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "shape": "dot", "size": 25}, {"group": 1, "id": "silvestre santos da silva", "label": "silvestre santos da silva", "shape": "dot", "size": 25}, {"group": 3, "id": "anderson rodrigo da silva souza", "label": "anderson rodrigo da silva souza", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 9, "id": "de boa e gringo", "label": "de boa e gringo", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 3, "id": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "label": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 9, "id": "lukinhas", "label": "lukinhas", "shape": "dot", "size": 28}, {"group": 1, "id": "arabidala rodrigues da silva", "label": "arabidala rodrigues da silva", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "bidal\u00e1", "label": "bidal\u00e1", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "label": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "shape": "dot", "size": 18}, {"group": 1, "id": "cv", "label": "cv", "shape": "dot", "size": 18}, {"group": 1, "id": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "label": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "shape": "dot", "size": 18}, {"group": 1, "id": "olivaval rozendo da silva filho", "label": "olivaval rozendo da silva filho", "shape": "dot", "size": 18}, {"group": 1, "id": "bel\u00f4 matador", "label": "bel\u00f4 matador", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "chapa", "label": "chapa", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "coruripe-al", "label": "coruripe-al", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "label": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "jos\u00e9 nunes", "label": "jos\u00e9 nunes", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "label": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "maksuel cosmo dos santos silva", "label": "maksuel cosmo dos santos silva", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "massageira", "label": "massageira", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "ninho rafam\u00e9", "label": "ninho rafam\u00e9", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "quilombo", "label": "quilombo", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "ratao ou china", "label": "ratao ou china", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "renandso reynaldo queiroz", "label": "renandso reynaldo queiroz", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "taiane regina da silva", "label": "taiane regina da silva", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "tesouro", "label": "tesouro", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "thay", "label": "thay", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "label": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 1, "id": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "label": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "vaquejiro", "label": "vaquejiro", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "x-x-x-x", "label": "x-x-x-x", "shape": "dot", "size": 7}, {"group": 6, "id": "bra\u00e7o direito", "label": "bra\u00e7o direito", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "label": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 6, "id": "jos\u00e9 emerson da silva", "label": "jos\u00e9 emerson da silva", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 6, "id": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "label": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "shape": "dot", "size": 26}, {"group": 6, "id": "jos\u00e9 mariano dos santos", "label": "jos\u00e9 mariano dos santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "breno gomes de oliveira", "label": "breno gomes de oliveira", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "lima", "label": "lima", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 1, "id": "cabelo", "label": "cabelo", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "marcel jos\u00e9 da silva", "label": "marcel jos\u00e9 da silva", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 6, "id": "cabra", "label": "cabra", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "caiuo gabriel dos santos silva", "label": "caiuo gabriel dos santos silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 1, "id": "carlos daniel felix da silva", "label": "carlos daniel felix da silva", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "gabriel gomes da silva", "label": "gabriel gomes da silva", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "label": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "jo\u00e3o le\u00e3o", "label": "jo\u00e3o le\u00e3o", "shape": "dot", "size": 6}, {"group": 1, "id": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "label": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "label": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "tabaileiro", "label": "tabaileiro", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "taisa maria da silva santos", "label": "taisa maria da silva santos", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 1, "id": "wilson luiz dos santos da silva", "label": "wilson luiz dos santos da silva", "shape": "dot", "size": 5}, {"group": 3, "id": "china", "label": "china", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "everaldo alexandre da silva filho", "label": "everaldo alexandre da silva filho", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 9, "id": "chita", "label": "chita", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "juvenal da silva", "label": "juvenal da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 3, "id": "cleiton primeiro dos santos", "label": "cleiton primeiro dos santos", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "tuita", "label": "tuita", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "cleiton tiago s\u00e9rgio da silva", "label": "cleiton tiago s\u00e9rgio da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 6, "id": "clima bom, rosane collor", "label": "clima bom, rosane collor", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "clima bom/fronteira", "label": "clima bom/fronteira", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "d.n.rodrigues", "label": "d.n.rodrigues", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "lucila toledo", "label": "lucila toledo", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 9, "id": "das trevas", "label": "das trevas", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "henrique firmino da silva", "label": "henrique firmino da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 6, "id": "derivaldo da silva santos", "label": "derivaldo da silva santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "grota do cigano", "label": "grota do cigano", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "eduardo henrique gomes da silva", "label": "eduardo henrique gomes da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 3, "id": "jefferson thyag\u00f3 viana leite", "label": "jefferson thyag\u00f3 viana leite", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "everton firmino da silva", "label": "everton firmino da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "foleu", "label": "foleu", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 10, "id": "fabiano da silva pereira", "label": "fabiano da silva pereira", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 10, "id": "ninho da cical", "label": "ninho da cical", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "fagner tawan dion\u00edzio da silva de lima", "label": "fagner tawan dion\u00edzio da silva de lima", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "tawan", "label": "tawan", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "fantasma ou piu piu", "label": "fantasma ou piu piu", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "marcelo laurentino dos santos", "label": "marcelo laurentino dos santos", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "gasparzinho e galeguinho do cadoz", "label": "gasparzinho e galeguinho do cadoz", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "jedeson gomes dos santos", "label": "jedeson gomes dos santos", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 3, "id": "gilvan in\u00e1cio da silva", "label": "gilvan in\u00e1cio da silva", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "van, coroa e careca", "label": "van, coroa e careca", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "gilvanio marcos oliveira santos", "label": "gilvanio marcos oliveira santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "grota do cigano/ porto de pedras", "label": "grota do cigano/ porto de pedras", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "label": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "lucas manoel da silva", "label": "lucas manoel da silva", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "macei\u00f3 i", "label": "macei\u00f3 i", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "label": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "nem catenga / jovem", "label": "nem catenga / jovem", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "projeto", "label": "projeto", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "quinzinho", "label": "quinzinho", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "tatiane dos santos faustino", "label": "tatiane dos santos faustino", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "teteu/tartaruga", "label": "teteu/tartaruga", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "victor emanuel oliveira dos santos", "label": "victor emanuel oliveira dos santos", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjac\u00eancias", "label": "virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjac\u00eancias", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 6, "id": "vulgo da cruz", "label": "vulgo da cruz", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 6, "id": "\u00edndio", "label": "\u00edndio", "shape": "dot", "size": 4}, {"group": 3, "id": "iel", "label": "iel", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "jose fernando de oliveira leite", "label": "jose fernando de oliveira leite", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "jose maciel silva de oliveira", "label": "jose maciel silva de oliveira", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 3, "id": "manchinha", "label": "manchinha", "shape": "dot", "size": 3}, {"group": 8, "id": "jackson da silva", "label": "jackson da silva", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 8, "id": "caco ou kak\u00f3", "label": "caco ou kak\u00f3", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 11, "id": "jailson tavares de lima", "label": "jailson tavares de lima", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 11, "id": "tr\u00e1fico de drogas na regi\u00e3o de novo linho, campeestre, col\u00f4nia leopoldina e flexeiras/al", "label": "tr\u00e1fico de drogas na regi\u00e3o de novo linho, campeestre, col\u00f4nia leopoldina e flexeiras/al", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "jerlysson gomes dos santos", "label": "jerlysson gomes dos santos", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "novinho", "label": "novinho", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "jonathan da silva lima", "label": "jonathan da silva lima", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "novato", "label": "novato", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 4, "id": "jordan tavares de lima", "label": "jordan tavares de lima", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 4, "id": "atualmente encontra-se na cidade de novo linho/al, controlando o tr\u00e1fico nestes munic\u00edpios.", "label": "atualmente encontra-se na cidade de novo linho/al, controlando o tr\u00e1fico nestes munic\u00edpios.", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "jos\u00e9 ricardo simi\u00e3o lins", "label": "jos\u00e9 ricardo simi\u00e3o lins", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "ricardo marchante", "label": "ricardo marchante", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 7, "id": "kayo nascemento de magalh\u00e3es", "label": "kayo nascemento de magalh\u00e3es", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 7, "id": "cabra/99/rafinha", "label": "cabra/99/rafinha", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "lucas daniel da silva fernandes", "label": "lucas daniel da silva fernandes", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 13, "id": "luciano da silva pereira", "label": "luciano da silva pereira", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 13, "id": "marechal deodor\u00f3", "label": "marechal deodor\u00f3", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 9, "id": "maico douglas; gaspar; ", "label": "maico douglas; gaspar; ", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "michael douglas de souza santos", "label": "michael douglas de souza santos", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "sandavid louren\u00e7o da silva", "label": "sandavid louren\u00e7o da silva", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 9, "id": "vicosa", "label": "vicosa", "shape": "dot", "size": 2}, {"group": 5, "id": "paulo dos santos", "label": "paulo dos santos", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 5, "id": "bara de s\u00e3o miguel", "label": "bara de s\u00e3o miguel", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 12, "id": "pedro do amaral montenegro", "label": "pedro do amaral montenegro", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 12, "id": "loteamento cascaduria", "label": "loteamento cascaduria", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 14, "id": "virgem dos pobres i", "label": "virgem dos pobres i", "shape": "dot", "size": 1}, {"group": 14, "id": "virgem dos pobres i, ii e ii", "label": "virgem dos pobres i, ii e ii", "shape": "dot", "size": 1}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "ana thalita da silva", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "assistant or subordinate", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "chief executive officer (ceo) or managing director", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "coroa", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "ailton da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "al", "title": "cidade de Macei\u00f3 e Joaquim Gomes", "to": "macei\u00f3 e joaquim gomes", "width": 1.0}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "chacal", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "both have leadership roles within their communities,contextual proximity", "to": "chefe/l\u00edder", "width": 1.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "clima bom", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "conjunto village campestre ii", "width": 0.75}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "david dos santos pereira", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 1.0}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "fabiano da silva oliveira", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "gerente", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "gilvanderson da silva berto dos santos", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "jardineira e adjascencias", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "jefferson da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "jonatan david da silva costa", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "jose lucas de almeida santos", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "leleco", "width": 1.0}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 1.0}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "luan matheus de almeida santos", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "maria esanikessia pereira de souza", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "marlen cabral", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "paulo victor pereira", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 1.0}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "por todo clima bom", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "renato emanuel de melo", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "rua santo antonio", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "tarlisson de araujo silva santos", "width": 0.5}, {"from": "alex bruno soares de mendonca", "title": "contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 0.75}, {"from": "alexandre ver\u00e7osa dos santos junior", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "alexandre ver\u00e7osa dos santos junior", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "panela", "width": 1.0}, {"from": "alexandre ver\u00e7osa dos santos junior", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "alisson da silva ramos", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "gibi", "width": 1.0}, {"from": "alisson da silva ramos", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "alisson da silva ramos", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "contextual proximity", "to": "barra de s\u00e3o miguel", "width": 0.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 0.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "Extracted ontology shows that Jailson de Far\u00edas and Alto de S\u00e3o Marcos are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.,contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 1.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "alto de s\u00e3o marcos", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "assistant or subordinate", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "chief executive officer (ceo) or managing director", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "coroa", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "ana thalita da silva", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "anderson rodrigo da silva souza", "title": "ANDERSON RODRIGO DA SILVA SOUZA is related to DE BOA E GRINGO in the given context", "to": "de boa e gringo", "width": 1.0}, {"from": "anderson rodrigo da silva souza", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "anderson rodrigo da silva souza", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "width": 0.5}, {"from": "anderson rodrigo da silva souza", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.75}, {"from": "anderson rodrigo da silva souza", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "Vendedor", "to": "bidal\u00e1", "width": 1.0}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "contextual proximity", "to": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.75}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "contextual proximity", "to": "cv", "width": 0.5}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "arabidala rodrigues da silva", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 2.25}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "chief executive officer (ceo) or managing director", "width": 2.25}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "coroa", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "employee or staff member relationship,contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 2.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 2.25}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "employee or staff member relationship,employee or staff member relationship,contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 4.25}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 2.25}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.5}, {"from": "assistant or subordinate", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "bairro taperagu\u00e1 - marechal deodoro", "title": "part of or adjacent to", "to": "rua santo antonio", "width": 1.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "bel\u00f4 matador", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 1.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "chapa", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "coruripe-al", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 1.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 nunes", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "Extracted ontology shows that Lucas Ronaldo Vicente Ferreira dos Santos and Barra de S\u00e3o Miguel are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.,contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 2.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "maksuel cosmo dos santos silva", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "massageira", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "ninho rafam\u00e9", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 1.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "quilombo", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "ratao ou china", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "Extracted ontology shows that Silvestre Santos da Silva and Barra de S\u00e3o Miguel are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.,contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 2.0}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "barra de s\u00e3o miguel", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "bel\u00f4 matador", "title": "Extracted ontology shows that Carlos Andr\u00e9 dos Santos and Bel\u00f4 Matador are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.,contextual proximity", "to": "carlos andr\u00e9 dos santos", "width": 1.5}, {"from": "bel\u00f4 matador", "title": "contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 0.5}, {"from": "bel\u00f4 matador", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "bel\u00f4 matador", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "bel\u00f4 matador", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "bidal\u00e1", "title": "contextual proximity", "to": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.75}, {"from": "bidal\u00e1", "title": "contextual proximity", "to": "cv", "width": 0.5}, {"from": "bidal\u00e1", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "bidal\u00e1", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "bidal\u00e1", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "bra\u00e7o direito", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "bra\u00e7o direito", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "bra\u00e7o direito", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "bra\u00e7o direito", "title": "has the role of BRA\u00c7O DIREITO as JOS\u00c9 MARIANO DOS SANTOS", "to": "jos\u00e9 mariano dos santos", "width": 1.0}, {"from": "breno gomes de oliveira", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "breno gomes de oliveira", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "lima", "width": 1.0}, {"from": "breno gomes de oliveira", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "cabelo", "title": "contextual proximity", "to": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.75}, {"from": "cabelo", "title": "contextual proximity", "to": "cv", "width": 0.5}, {"from": "cabelo", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "cabelo", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "cabelo", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "cabelo", "title": "CV", "to": "marcel jos\u00e9 da silva", "width": 1.0}, {"from": "cabra", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "cabra", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "cabra", "title": "located in or near KAYO NASCIMENTO DE MAGALH\u00c3ES with a place named CABRA,contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 1.5}, {"from": "caiuo gabriel dos santos silva", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "caiuo gabriel dos santos silva", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "chapa", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "chief executive officer (ceo) or managing director", "width": 2.25}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "coroa", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "coruripe-al", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 2.25}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 2.25}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 1.0}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 nunes", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 1.0}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "maksuel cosmo dos santos silva", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "massageira", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ninho rafam\u00e9", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 1.0}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "quilombo", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ratao ou china", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 2.25}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 1.0}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "carlos andr\u00e9 dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "carlos daniel felix da silva", "title": "contextual proximity", "to": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.75}, {"from": "carlos daniel felix da silva", "title": "contextual proximity", "to": "cv", "width": 0.5}, {"from": "carlos daniel felix da silva", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "carlos daniel felix da silva", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "carlos daniel felix da silva", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "chacal", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "chacal", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "chacal", "title": "both have a criminal background and are involved with PCC (Comando Vermelho)", "to": "renato emanuel de melo", "width": 1.0}, {"from": "chapa", "title": "contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 0.5}, {"from": "chapa", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "chapa", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "chapa", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "chapa", "title": "Extracted ontology shows that Maksuel Cosmo dos Santos Silva and Chapa are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "maksuel cosmo dos santos silva", "width": 1.0}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "cv", "width": 1.5}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "gabriel gomes da silva", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "jo\u00e3o le\u00e3o", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "marcel jos\u00e9 da silva", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "N\u00fapcio,contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 2.5}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "Vendedor,contextual proximity", "to": "ni", "width": 6.25}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 1.5}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "tabaileiro", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "taisa maria da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "charles miller galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "wilson luiz dos santos da silva", "width": 0.75}, {"from": "chefe/l\u00edder", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.75}, {"from": "chefe/l\u00edder", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "chefe/l\u00edder", "title": "In this context, \u0027NI\u0027 is being used as a term for a person in charge or leader. It is related to the concept of \u0027Chefe/l\u00edder\u0027 as both refer to individuals who hold positions of authority.", "to": "ni", "width": 1.0}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "coroa", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 2.25}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 2.25}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 2.25}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "job position held by,contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 2.5}, {"from": "chief executive officer (ceo) or managing director", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "china", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "china", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "china", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "everaldo alexandre da silva filho", "width": 1.0}, {"from": "chita", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "chita", "title": "JUVENAL DA SILVA is related to CHITA in the given context", "to": "juvenal da silva", "width": 1.0}, {"from": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "claudemir lucas peixoto ven\u00e2ncio", "title": "both are present during good weather conditions", "to": "por todo clima bom", "width": 1.0}, {"from": "cleiton primeiro dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "cleiton primeiro dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "cleiton primeiro dos santos", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "tuita", "width": 1.0}, {"from": "cleiton tiago s\u00e9rgio da silva", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "cleiton tiago s\u00e9rgio da silva", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "clima bom", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "clima bom", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "clima bom", "title": "both are present during good weather conditions", "to": "gilvanderson da silva berto dos santos", "width": 1.0}, {"from": "clima bom, rosane collor", "title": "is located in or near CLIMA BOM with the presence of ROSANE COLLOR as GIVALDO BARBOSA DE FRAN\u00c7A,contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 1.5}, {"from": "clima bom, rosane collor", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "clima bom, rosane collor", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "clima bom/fronteira", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "clima bom/fronteira", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "clima bom/fronteira", "title": "located in or near KAYO NASCIMENTO DE MAGALH\u00c3ES with a good climate,contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 1.5}, {"from": "conjunto village campestre ii", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "conjunto village campestre ii", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "conjunto village campestre ii", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "conjunto village campestre ii", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.75}, {"from": "conjunto village campestre ii", "title": "both are locations,contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 1.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "denilson ferreira barbosa", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 0.75}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 0.75}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "coroa", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "coroa", "title": "owner or possessor of", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 1.0}, {"from": "coruripe-al", "title": "contextual proximity", "to": "jailson de far\u00edas", "width": 0.5}, {"from": "coruripe-al", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "coruripe-al", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "coruripe-al", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "gabriel gomes da silva", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "jo\u00e3o le\u00e3o", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "marcel jos\u00e9 da silva", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 1.0}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 3.5}, {"from": "cv", "title": "Soldado do tr\u00e1fico,contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 2.0}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "tabaileiro", "width": 0.5}, {"from": "cv", "title": "Chefe/l\u00edder,contextual proximity", "to": "taisa maria da silva santos", "width": 1.5}, {"from": "cv", "title": "contextual proximity", "to": "wilson luiz dos santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "d.n.rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "d.n.rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "d.n.rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "d.n.rodrigues", "title": "is a distributor or logistician for LUCILA TOLEDO as D.N.Rodrigues", "to": "lucila toledo", "width": 1.0}, {"from": "das trevas", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "das trevas", "title": "HENRIQUE FIRMINO DA SILVA is related to DAS TREVAS in the given context", "to": "henrique firmino da silva", "width": 1.0}, {"from": "david dos santos pereira", "title": "contextual proximity", "to": "escadinha (virgem dos pobres i)", "width": 0.5}, {"from": "david dos santos pereira", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "david dos santos pereira", "title": "both are residents in the area", "to": "jonatan david da silva costa", "width": 1.0}, {"from": "de boa e gringo", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "employer or company", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 1.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 1.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "denilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "derivaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "derivaldo da silva santos", "title": "is associated with GROTA DO CIGANO as DERIVALDO DA SILVA SANTOS", "to": "grota do cigano", "width": 1.0}, {"from": "derivaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "derivaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "eduardo henrique gomes da silva", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "eduardo henrique gomes da silva", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "favela dandara", "width": 0.75}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 0.75}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "employer or company", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "fabiano da silva oliveira", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "gerente", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "gilvanderson da silva berto dos santos", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "jardineira e adjascencias", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "jefferson da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "jonatan david da silva costa", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "jose lucas de almeida santos", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 1.0}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "luan matheus de almeida santos", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "maria esanikessia pereira de souza", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "marlen cabral", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "paulo victor pereira", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "por todo clima bom", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "renato emanuel de melo", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "rua santo antonio", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "tarlisson de araujo silva santos", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 0.5}, {"from": "escadinha (virgem dos pobres i)", "title": "In this context, \u0027Jefferson Thyag\u00f3 Viana Leite\u0027 is related to \u0027Escadinha (Virgem dos pobres I)\u0027, suggesting a possible connection between the two concepts.", "to": "jefferson thyag\u00f3 viana leite", "width": 1.0}, {"from": "everaldo alexandre da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "everaldo alexandre da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "everton firmino da silva", "title": "EVERTON FIRMINO DA SILVA is related to FOLEU in the given context", "to": "foleu", "width": 1.0}, {"from": "everton firmino da silva", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "fabiano da silva oliveira", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "fabiano da silva oliveira", "title": "both are involved with PCC (Comando Vermelho) in the area", "to": "marlen cabral", "width": 1.0}, {"from": "fabiano da silva pereira", "title": "In this context, \u0027Fabiano da Silva Pereira\u0027 is associated with \u0027Ninho da Cical\u0027, indicating a possible connection between the two concepts.", "to": "ninho da cical", "width": 1.0}, {"from": "fagner tawan dion\u00edzio da silva de lima", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "fagner tawan dion\u00edzio da silva de lima", "title": "FAGNER TAWAN DION\u00cdZIO DA SILVA DE LIMA is related to TAWAN in the given context", "to": "tawan", "width": 1.0}, {"from": "fantasma ou piu piu", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "fantasma ou piu piu", "title": "MARCELO LAURENTINO DOS SANTOS is related to FANTASMA OU PIU PIU in the given context", "to": "marcelo laurentino dos santos", "width": 1.0}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "founder, owner, or partner", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 1.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 2.25}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 2.25}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "favela dandara", "title": "resident of or located in,contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 2.5}, {"from": "favela dandara", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "foleu", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "gemeos", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 0.75}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "founder, owner, or partner", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "gabriel gomes da silva", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "gabriel gomes da silva", "title": "Soldado do tr\u00e1fico,contextual proximity", "to": "ni", "width": 2.75}, {"from": "gabriel gomes da silva", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "gasparzinho e galeguinho do cadoz", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "gasparzinho e galeguinho do cadoz", "title": "JEDESON GOMES DOS SANTOS is related to GASPARZINHO E GALEGUINHO DO CADOZ in the given context", "to": "jedeson gomes dos santos", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "sibling relationship,contextual proximity", "to": "jadilson ferreira barbosa", "width": 2.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "gemeos", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "gerente", "title": "both have leadership roles in their respective areas", "to": "jefferson da silva santos", "width": 1.0}, {"from": "gerente", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "gibi", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "gibi", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "gilvan in\u00e1cio da silva", "title": "contextual proximity", "to": "gringo", "width": 0.5}, {"from": "gilvan in\u00e1cio da silva", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "gilvan in\u00e1cio da silva", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "van, coroa e careca", "width": 1.0}, {"from": "gilvanderson da silva berto dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "gilvanio marcos oliveira santos", "title": "contextual proximity", "to": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "width": 0.5}, {"from": "gilvanio marcos oliveira santos", "title": "is associated with GROTA DO CIGANO/ PORTO DE PEDRAS as GILVANIO MARCOS OLIVEIRA SANTOS", "to": "grota do cigano/ porto de pedras", "width": 1.0}, {"from": "gilvanio marcos oliveira santos", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "gilvanio marcos oliveira santos", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "grota do cigano", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "grota do cigano/ porto de pedras", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 mariano dos santos", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 1.0}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "lucas manoel da silva", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "lucila toledo", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "macei\u00f3 i", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "nem catenga / jovem", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "projeto", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "quinzinho", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "tatiane dos santos faustino", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "teteu/tartaruga", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "victor emanuel oliveira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjac\u00eancias", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "vulgo da cruz", "width": 0.5}, {"from": "givaldo barbosa de fran\u00e7a", "title": "contextual proximity", "to": "\u00edndio", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "iel", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "jose fernando de oliveira leite", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "jose maciel silva de oliveira", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "leleco", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "lima", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "manchinha", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "panela", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 1.0}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "tuita", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "van, coroa e careca", "width": 0.5}, {"from": "gringo", "title": "contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 0.5}, {"from": "grota do cigano", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "grota do cigano", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "grota do cigano/ porto de pedras", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "grota do cigano/ porto de pedras", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "henrique firmino da silva", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "iel", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "iel", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "jose maciel silva de oliveira", "width": 1.0}, {"from": "jackson da silva", "title": "In this context, \u0027Jackson da Silva\u0027 and \u0027Caco ou kak\u00f3\u0027 appear together, suggesting a potential relationship between the two concepts.", "to": "caco ou kak\u00f3", "width": 1.0}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "jessica tammyres viana leite", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 1.5}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.5}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 2.25}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.5}, {"from": "jadilson ferreira barbosa", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 nunes", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 1.0}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "maksuel cosmo dos santos silva", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "massageira", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "ninho rafam\u00e9", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 1.0}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "quilombo", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "ratao ou china", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 1.0}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "jailson de far\u00edas", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "jailson tavares de lima", "title": "In this context, \u0027Jailson Tavares de Lima\u0027 is related to \u0027Tr\u00e1fico de drogas na regi\u00e3o de Novo Linho, Campeestre, Col\u00f4nia Leopoldina e Flexeiras/AL\u0027, suggesting a possible connection between the two concepts.", "to": "tr\u00e1fico de drogas na regi\u00e3o de novo linho, campeestre, col\u00f4nia leopoldina e flexeiras/al", "width": 1.0}, {"from": "jardineira e adjascencias", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "jardineira e adjascencias", "title": "located in or near", "to": "paulo victor pereira", "width": 1.0}, {"from": "jedeson gomes dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "jefferson da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "jerlysson gomes dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "jerlysson gomes dos santos", "title": "JERLYSSON GOMES DOS SANTOS is related to NOVINHO in the given context", "to": "novinho", "width": 1.0}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 0.5}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "employee or staff member of", "to": "ni", "width": 1.0}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "jessica tammyres viana leite", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "jonatan david da silva costa", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "jonathan da silva lima", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "jonathan da silva lima", "title": "JONATHAN DA SILVA LIMA is related to NOVATO in the given context", "to": "novato", "width": 1.0}, {"from": "jordan tavares de lima", "title": "In this context, \u0027Jordan Tavares de Lima\u0027 is associated with \u0027Atualmente encontra-se na cidade de Novo Linho/AL, controlando o tr\u00e1fico nestes munic\u00edpios.\u0027, indicating a possible relationship between the two concepts.", "to": "atualmente encontra-se na cidade de novo linho/al, controlando o tr\u00e1fico nestes munic\u00edpios.", "width": 1.0}, {"from": "jose fernando de oliveira leite", "title": "both are from extracted ontology, relationship not specified", "to": "manchinha", "width": 1.0}, {"from": "jose fernando de oliveira leite", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "jose lucas de almeida santos", "title": "contextual proximity", "to": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "width": 0.5}, {"from": "jose lucas de almeida santos", "title": "both are residents involved with PCC (Comando Vermelho) and TR\u00c1FICO in the area", "to": "luan matheus de almeida santos", "width": 1.0}, {"from": "jose maciel silva de oliveira", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "title": "Extracted ontology shows that Jos\u00e9 Cl\u00e1udio da Silva Filho and Ninho Rafam\u00e9 are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "ninho rafam\u00e9", "width": 1.0}, {"from": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 cl\u00e1udio da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "jos\u00e9 mariano dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 1.0}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "lucas manoel da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "lucila toledo", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "macei\u00f3 i", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "nem catenga / jovem", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "projeto", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "quinzinho", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "tatiane dos santos faustino", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "teteu/tartaruga", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "victor emanuel oliveira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjac\u00eancias", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "vulgo da cruz", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "\u00edndio", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 erivaldo da paz", "title": "is the leader or chief of \u00cdNDIO as JOS\u00c9 ERIVALDO DA PAZ", "to": "\u00edndio", "width": 1.0}, {"from": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "jos\u00e9 igor da concei\u00e7\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 mariano dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 nunes", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 nunes", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 nunes", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 nunes", "title": "Extracted ontology shows that Tha\u00edron Maxu\u00e9l Ferreira da Silva and Jos\u00e9 Nunes are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 1.0}, {"from": "jos\u00e9 ricardo simi\u00e3o lins", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ricardo simi\u00e3o lins", "title": "JOS\u00c9 RICARDO SIMI\u00c3O LINS is related to RICARDO MARCHANTE in the given context", "to": "ricardo marchante", "width": 1.0}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "leonardo da silva santos rodrigues", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "jos\u00e9 ronaldo da silva santos", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "title": "contextual proximity", "to": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "jos\u00e9 ven\u00e2ncio da concei\u00e7\u00e3o ramalho", "title": "Extracted ontology shows that Jos\u00e9 Ven\u00e2ncio da Concei\u00e7\u00e3o Ramalho and X-X-X-X are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "x-x-x-x", "width": 1.0}, {"from": "jo\u00e3o le\u00e3o", "title": "Al", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "jo\u00e3o le\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "jo\u00e3o le\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "jo\u00e3o le\u00e3o", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "juvenal da silva", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascemento de magalh\u00e3es", "title": "In this context, \u0027Kayo nascemento de Magalh\u00e3es\u0027 is linked to \u0027Cabra/99/rafinha\u0027, which could imply a connection between these terms.", "to": "cabra/99/rafinha", "width": 1.0}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "lucas manoel da silva", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "lucila toledo", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "macei\u00f3 i", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "nem catenga / jovem", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "projeto", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "quinzinho", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "tatiane dos santos faustino", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "teteu/tartaruga", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "victor emanuel oliveira dos santos", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "virgem dos pobres i, ii e ii, levada e adjac\u00eancias", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "vulgo da cruz", "width": 0.5}, {"from": "kayo nascimento de magalh\u00e3es", "title": "contextual proximity", "to": "\u00edndio", "width": 0.5}, {"from": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "leanderson de ara\u00fajo nunes", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "leleco", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "levada e prado", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 1.0}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "leonardo da silva santos rodrigues", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "levada e prado", "title": "contextual proximity", "to": "marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "levada e prado", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "levada e prado", "title": "resident of or located in,contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.5}, {"from": "levada e prado", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "levada e prado", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "luan matheus de almeida santos", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "maria esanikessia pereira de souza", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "marlen cabral", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "paulo victor pereira", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "por todo clima bom", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "renato emanuel de melo", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "rua santo antonio", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "tarlisson de araujo silva santos", "width": 0.5}, {"from": "levada, virgem dos pobres i, ii e iii", "title": "contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 0.5}, {"from": "lima", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.75}, {"from": "lucas ant\u00f4nio farias lima", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "lucas daniel da silva fernandes", "title": "contextual proximity", "to": "lukinhas", "width": 0.5}, {"from": "lucas manoel da silva", "title": "is involved in PROJETO as LUCAS MANOEL DA SILVA", "to": "projeto", "width": 1.0}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "maksuel cosmo dos santos silva", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "massageira", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ninho rafam\u00e9", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 1.0}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "quilombo", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ratao ou china", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 1.0}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "lucas ronaldo vicente ferreira dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "luciano da silva pereira", "title": "In this context, \u0027Luciano da Silva Pereira\u0027 is related to \u0027Marechal deodor\u00f3\u0027, suggesting a possible connection between the two concepts.", "to": "marechal deodor\u00f3", "width": 1.0}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "maico douglas; gaspar; ", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "marcelo laurentino dos santos", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "michael douglas de souza santos", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "novato", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "novinho", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "ricardo marchante", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "sandavid louren\u00e7o da silva", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "tawan", "width": 0.5}, {"from": "lukinhas", "title": "contextual proximity", "to": "vicosa", "width": 0.5}, {"from": "macei\u00f3 i", "title": "is a leader or chief of MACEI\u00d3 I as TATIANE DOS SANTOS FAUSTINO", "to": "tatiane dos santos faustino", "width": 1.0}, {"from": "maico douglas; gaspar; ", "title": "MICHAEL DOUGLAS DE SOUZA SANTOS is related to MAICO DOUGLAS; GASPAR; in the given context", "to": "michael douglas de souza santos", "width": 1.0}, {"from": "maksuel cosmo dos santos silva", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "maksuel cosmo dos santos silva", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "manchinha", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "marcel jos\u00e9 da silva", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "marcel jos\u00e9 da silva", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "marcel jos\u00e9 da silva", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira - marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "massagueira/marechal deodoro", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.0}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 2.25}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "resident of or located in,contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 1.5}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "maria esanikessia pereira de souza", "title": "located in or near", "to": "village campestre", "width": 1.0}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "width": 0.5}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 3.5}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 1.0}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "tabaileiro", "width": 0.5}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "taisa maria da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "maria jose galv\u00e3o cavaleiro", "title": "contextual proximity", "to": "wilson luiz dos santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "massageira", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "massageira", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "massageira", "title": "Extracted ontology shows that Renandso Reynaldo Queiroz and Massageira are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 1.0}, {"from": "massagueira - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 0.5}, {"from": "massagueira - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "massagueira - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "massagueira - marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "massagueira/marechal deodoro", "title": "resident of or located in,contextual proximity", "to": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "width": 1.5}, {"from": "massagueira/marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 0.5}, {"from": "massagueira/marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "massagueira/marechal deodoro", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "matheus silva c\u00e2ndido de melo", "title": "is the leader or chief of TETEU/TARTARUGA as MATHEUS SILVA C\u00c2NDIDO DE MELO", "to": "teteu/tartaruga", "width": 1.0}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "michel emerson da silva", "width": 1.0}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "maxwell hor\u00e1cio dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 1.75}, {"from": "melquisedeck estev\u00e3o dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 0.5}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "width": 0.5}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "ni", "width": 0.5}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 1.5}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.5}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.0}, {"from": "michel emerson da silva", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "nayran ara\u00fajo guerreiro de jesus", "title": "employee or staff member of", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 1.0}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "olivaval rozendo da silva filho", "width": 3.5}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "residential area or neighborhood", "width": 0.75}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "tabaileiro", "width": 1.75}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "taisa maria da silva santos", "width": 1.75}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "ni", "title": "contextual proximity", "to": "wilson luiz dos santos da silva", "width": 1.75}, {"from": "ninho rafam\u00e9", "title": "contextual proximity", "to": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "width": 0.5}, {"from": "ninho rafam\u00e9", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "olivaval rozendo da silva filho", "title": "Macei\u00f3,contextual proximity", "to": "tabaileiro", "width": 1.5}, {"from": "olivaval rozendo da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "taisa maria da silva santos", "width": 0.5}, {"from": "olivaval rozendo da silva filho", "title": "contextual proximity", "to": "wilson luiz dos santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "panela", "title": "contextual proximity", "to": "pcc", "width": 0.5}, {"from": "paulo dos santos", "title": "In this context, \u0027Paulo dos Santos\u0027 is linked to \u0027Bara de S\u00e3o Miguel\u0027, implying a possible relationship between the two concepts.", "to": "bara de s\u00e3o miguel", "width": 1.0}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "quilombo", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "ratao ou china", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "renandso reynaldo queiroz", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 1.0}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "paulo s\u00e9rgio marques filho", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "pcc", "title": "contextual proximity", "to": "tuita", "width": 0.5}, {"from": "pcc", "title": "contextual proximity", "to": "van, coroa e careca", "width": 0.5}, {"from": "pcc", "title": "contextual proximity", "to": "village campestre", "width": 0.75}, {"from": "pcc", "title": "both are involved with PCC (Comando Vermelho) in the area", "to": "tarlisson de araujo silva santos", "width": 1.0}, {"from": "pedro do amaral montenegro", "title": "In this context, \u0027Pedro do Amaral Montenegro\u0027 is associated with \u0027Loteamento Cascaduria\u0027, implying a possible relation between the two concepts.", "to": "loteamento cascaduria", "width": 1.0}, {"from": "quilombo", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "ratao ou china", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "renandso reynaldo queiroz", "title": "contextual proximity", "to": "silvestre santos da silva", "width": 0.5}, {"from": "residential area or neighborhood", "title": "contextual proximity", "to": "rogemerson silva dos santos", "width": 0.75}, {"from": "residential area or neighborhood", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 1.5}, {"from": "residential area or neighborhood", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.75}, {"from": "rogemerson silva dos santos", "title": "contextual proximity", "to": "taniel bezerra da silva", "width": 0.5}, {"from": "sandavid louren\u00e7o da silva", "title": "SANDAVID LOUREN\u00c7O DA SILVA is related to VICOSA in the given context", "to": "vicosa", "width": 1.0}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "taiane regina da silva", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "tesouro", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "thay", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "tha\u00edron maxu\u00e9l ferreira da silva", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "tubar\u00e3o/tubar\u00e3o da vm/ tubar\u00e3o da vm 03", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "vaquejiro", "width": 0.5}, {"from": "silvestre santos da silva", "title": "contextual proximity", "to": "x-x-x-x", "width": 0.5}, {"from": "taiane regina da silva", "title": "Extracted ontology shows that Taiane Regina da Silva and Thay are related concepts in the given context. The relation between them can be found in the text.", "to": "thay", "width": 1.0}, {"from": "taniel bezerra da silva", "title": "contextual proximity", "to": "vergel do lago, levada e ponta grossa", "width": 0.5}, {"from": "victor emanuel oliveira dos santos", "title": "is part of VULGO DA CRUZ as VICTOR EMANUEL OLIVEIRA DOS SANTOS", "to": "vulgo da cruz", "width": 1.0}, {"from": "virgem dos pobres i", "title": "In this context, \u0027Virgem dos pobres I\u0027 is being referred to alongside \u0027Virgem dos pobres I, II e II\u0027. This indicates a possible relation between the three concepts.", "to": "virgem dos pobres i, ii e ii", "width": 1.0}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": true,
        "filter": [
            "physics"
        ]
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "forceAtlas2Based": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.015,
            "damping": 0.4,
            "gravitationalConstant": -31,
            "springConstant": 0.08,
            "springLength": 100
        },
        "solver": "forceAtlas2Based",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  
                  // if this network requires displaying the configure window,
                  // put it in its div
                  options.configure["container"] = document.getElementById("config");
                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  
                    network.on("selectNode", neighbourhoodHighlight);
                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>